讀書先有出息？

其實讀書讀到大學真係先有出息咩？
讀唔到又可以返啲乜工？

環保回收

咪又係想要張沙紙

想貢獻下

Sale屎

做鴨